# 1R1 Initiation à l'ordinateur

## Historique des enseignants

## Notes de cours

### 2024

#### À améliorer

### 2023

## Planification du cours durant la session

## Aménagement d'horaire

## Site web/livre en référence


